有冇咩單機版故事性遊戲推介？

PC Platform

人中之龍0
the last of us

Mass effect

Life is strange

戦乱のヘキサ

to the moon

月藍傳奇

Child of Light

The Witcher
伊蘇8

DETROIT

Witcher 3

八方旅人

the last of us part 2

Nier

Danganronpa

What Remains of Edith Finch

Assassins creed

選劇情類 top100玩

隻狼 dark soul bloodborne

十三機兵

New gundam breaker

mirror

伊蘇8

the last of us

steam有隻叫oneshot，玩落真係覺得同undertale有得揮，劇本黎講

Rdr2

dragon age 1

Dragon age 1,2,3

Detroit become human

幻想三國誌 1 2 3 4 外傳 (5唔洗玩垃圾)

p5r 無敵

fallout

最近玩Red Dead Redemption 2，發現依隻GAME 遊戲性 代入感 太強
佢既故事、人物、劇情表達都好正，真係睇戲咁，玩左陣已經好似入左westworld個世界咁

另外，Divinity: Original Sin 2 都非常值得玩，但係佢戰鬥模式係回合制，睇你岩唔岩

係我心入面，兩隻都係神作

white album 2

FFX remaster
用RPCS3 玩Persona 5, The Last of Us 都得嘅

ATOM RPG
Disco Elysium

Bladur's Gate 2

俠客風雲傳

Witcher 3
我就係傑佬

三國志英傑傳

the last of us
witcher

莎木1-3

點解咁多人推 the last of us但明明樓主係PC..

cod4 6 8

Uncharted 1
Uncharted 2
Uncharted 3
Uncharted 4

心跳文學部

mafia2
3我覺得一般般

上星期先爆左MAFIA III，啲bugs多撚到呢